究竟男女之間有冇純友誼

如題

我答你 有 仲可以唔只一個
但一定要兩邊好sure對方唔係自己杯茶

有

朋友也喝茶

其實每日都傾計 早晚都會有好感

巴打你問心
你問得出姐係多少都動左心
唔好上連登啦
鍾意人咪去

乜台主原來過左黎感情台

有係有，但只要是但一邊個諗法轉變左，即使你點繼續當佢普通朋友呢段都唔可能係純友誼
相處時間多左耐左，其實要搞到咁真係好容易

個女仔 好純好好人 又唔想咁就無左個frd

除非有仔
有咩唔得架姐?

是但一邊同性戀咪會
利申:身邊有

對方極樣衰 肯定最多係純友誼

有
不過好少熟
因為當追求純友誼
男人搵兄弟都得啦
訴苦食飯去玩去hea 女人純友誼做到 兄弟都得啦
咁點解要搵女人先？
所以男女友誼之間
正常都唔會純友誼

正解

True